# README #

Client App fuer [Dirble](https://dirble.com/developer/api). 


## Aufbau ##

Bis jetzt: 
3 (+1 BaseActivity): 
MainActivity: fuer DrawerLayout mit Favoriten und GridLayout fuer RadioStation Kategorien 
StationsActivity: fuer RadioStations einer Kategorie
SingleStationActivity: Activity zum Abspielen eines Streams

Die Datenbank besteht aus zwei Tabellen: 
Categorie und RadioStation
- Songhistory wird fuer jede Station neu geladen und nicht gespeichert.



## TODOs ##

Viel zum Beispiel: 

Songhistory, Bilder, Service fix, Layout,    

Mitgeschickte Zeit stimmt oft nicht -> Problem nicht Clientseitig siehe Zeiten [dirble fm4](https://dirble.com/station/fm4)
Herausfinden wieso casten nicht mit jeder station funktioniert.
-> stream ist enweder audio/mp3 funktioniert oder audio/mpeg funktioniert nicht 

## API ##

Ein paar Sachen zur API: 

1. Inkonsistente Namen: Categorien werden einmal genre genannt einmal Directory ein anderes mal Categories
1. API Key waer cooler als Header anstatt im pfad 
1. Fehlende Daten: 
	+ zb Bild URL und Geres/Directories/Categories(siehe 1) wenn die Radio Stationen einer Kategorie abgerufen wird (route: categories/apikey/api-key) 
	vor allem categories wuerd mir eine Netzwerk Transaction ersparen.
	+ oder country + continent weils billiger waer als reverse lookup

1 .Ein zwei zusaetzliche Routen wuerden nicht schaden zb irgendwas wie in die richtung "select Distinct(country) from radio_station" und eine liste aller verfuegbaren laender zu bekommen 
oder 

## Lerneffekt ##

[Chromecast](http://www.binpress.com/tutorial/building-an-android-google-cast-sender-app/161), Mediaplayer